@techreport{coc,
Title                    = {Sistem za sintezo govora iz besedila},
Author                = {Čočorovski, Lambe},
institution            = {Fakulteta za računalništvo in informatiko, Univerza v Ljubljani},
Year                    = {2013},
type                    = {Diplomska naloga}
}
@techreport{pusnik,
Title                    = {Uporaba globokih konvolucijskih nevronskih mrež na jezikovnih problemih},
Author                = {Pušnik, Žiga},
institution            = {Fakulteta za računalništvo in informatiko, Univerza v Ljubljani},
Year                    = {2015},
type                    = {Diplomska naloga}
}
@techreport{krsnik,
Title                    = {Napovedovanje naglasa slovenskih besed z metodami strojnega učenja},
Author                = {Krsnik, Luka},
institution            = {Fakulteta za računalništvo in informatiko, Univerza v Ljubljani},
Year                    = {2017},
type                    = {Magistrska naloga}
}
@techreport{rejc,
Title                    = {Generiranje slovenskih besednih oblik s pomočjo strojnega učenja},
Author                = {Rejc, Rok},
institution            = {Fakulteta za računalništvo in informatiko, Univerza v Ljubljani},
Year                    = {2017},
type                    = {Diplomska naloga}
}
@techreport{zidarn,
Title                    = {Avtomatsko povzemanje slovenskih besedil z globokimi nevronskimi mrežami},
Author                = {Zidarn, Rok},
institution            = {Fakulteta za računalništvo in informatiko, Univerza v Ljubljani},
Year                    = {2020},
type                    = {Magistrska naloga}
}

@misc{ebralec,
author = {Alpineon, Amebis and IJS},
title={{eBralec}},
howpublished={Dosegljivo: \url{https://ebralec.si/}},
note = {[Dostopano 22. 5. 2020]},
}

@misc{net,
author = {Google DeepMind},
title={{WaveNet}},
howpublished={Dosegljivo: \url{https://deepmind.com/blog/article/wavenet-generative-model-raw-audio}},
note = {[Dostopano 22. 5. 2020]},
}

@misc{taco,
author = {Google},
title={{Tacotron}},
howpublished={Dosegljivo: \url{https://google.github.io/tacotron/}},
note = {[Dostopano 22. 5. 2020]},
}


@article{tacotron,
  title={Tacotron: Towards End-to-End Speech Synthesis},
  author={Yuxuan Wang, RJ Skerry-Ryan, Daisy Stanton},
  year={2017},
  publisher={Google}
}

@article{transfer,
  title={Tacotron: Towards End-to-End Prosody Transfer for Expressive Speech Synthesis with Tacotron},
  author={RJ Skerry-Ryan, Eric Battenberg, Ying Xiao},
  year={2018},
  publisher={Google}
}

@article{ebralecpdf,
  title={Sintetizator govora za slovenščino eBralec},
  author={Simon Rozman, Peter Holozan, Tomaž Šef},
  year={2016},
  publisher={IJS, Amebis, Alpineon}
}


@article{mos,
  title={Mean Opinion Score (MOS) revisited:  Methods and applications, limitations and alternative},
  author={Robert C. Streijl, Stefan Winkler, David S. Hands},
  year={2016}
}

@article{fe,
  title={Sinteza govora z uporaboprikritih Markovovih modelov},
  author={Boštjan Vesnicer, France Mihelič, Nikola Pavešić},
  year={2002}
}


